真勇迷入一入黎

邊個係奪冠之前就係勇迷？我12年開始睇勇士既

咪柒啦ching

你收皮啦，我都已經舉曬手

都應該入左老人院

me 50年前開始睇

好威？證明你睇左好多年魚腩

由初代大鬍子同mr.48開始睇

喜歡巴朗戴維斯